block user係我睇唔到佢真係好反智！！！

應該係佢睇唔到我先好玩
享受真正單機

垃圾

橙矛人理

個po入左黑洞

俾小圈子入嚟踩場

抵啦

你唔po佢米睇唔到你lor

block禾味牙

樓上係咪有人講嘢